# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Задание ###

Требуется написать работающий код, решающий задачу, и приложить инструкцию, как код собрать и запустить. Также надо написать unittest-ы и сделать возможность получать входные данные для задачи из stdin в формате как в примере ниже. Задачу реализовать на Kotlin(Java). 
 
Имеется n пользователей, каждому из них соответствует список email-ов (всего у всех пользователей m email-ов). Например: user1 -> xxx@ya.ru, foo@gmail.com, lol@mail.ru user2 -> foo@gmail.com, ups@pisem.net user3 -> xyz@pisem.net, vasya@pupkin.com user4 -> ups@pisem.net, aaa@bbb.ru user5 -> xyz@pisem.net 
 
Считается, что если у двух пользователей есть общий email, значит это один и тот же пользователь. Требуется построить и реализовать алгоритм, выполняющий слияние пользователей. На выходе должен быть список пользователей с их email-ами (такой же как на входе). В качестве имени объединенного пользователя можно брать любое из исходных имен. Список email-ов пользователя должен содержать только уникальные email-ы. Параметры n и m произвольные, длина конкретного списка email-ов никак не ограничена. Требуется, чтобы асимптотическое время работы полученного решения было линейным, или близким к линейному. 
 
Возможный ответ на задачу в указанном примере: user1 -> xxx@ya.ru, foo@gmail.com, lol@mail.ru, ups@pisem.net, aaa@bbb.ru user3 -> xyz@pisem.net, vasya@pupkin.com 

### Сборка ###
mvn package

### Запуск ###
java -jar merger-jar-with-dependencies.jar
